星期一朝早多左好多打手post

又分化 又咩理性分析 好嘔心
而家係林早洩逼死HKG+
劣幣驅逐良幣呀
番乜柒高登呀
屌你老母
打手死全家

仆街打手屌你老母

全部report +block

千祈唔好幫佢地推post